話明要攬炒，鄭松泰坐定唔郁唔投票又點？

唔通陪販民做馬騮戲咩
黃絲豬瞓撚醒未？

屎蜢呢？

就係要琼子做主席呀，屎咩蜢

樓主心水清

好奇一問
如果cctai連任成功你哋計唔計佢入35+?

好奇一問
如果想立會順利進行
幾時先應該出屎蜢？

熱血公民目標係全取四席+懲罰販民,35+關人撚事咩

好喇當熱狗攞到4席
然後飯民攞到32席
咁你會唔會計埋熱狗入去當35+

等緊你覆

政事台

到時熱狗就係做皇者啦，重35+咩

熱城地位超然，唔錯

狹義黎講唔算35+
但保皇派35-都算達成
到時就要睇熱狗露唔露真身，睇下到時攬炒預算案/通過23條個陣佢地投咩票

姐係你哋都預咗佢入35+喇